有冇師兄長期黑眼圈，怕唔怕比人炒?

痴撚線 越黎堰頹 咁樣返工 唔怕影響公司影象

你要返工架咩 去steam atm咪得

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！